和你cheers

<和你cheers> 遍地開花
不如大家聽晚嚟個快閃慶祝囉，聽晚10點，落樓舉罐自己鐘意飲嘅嘢舉杯吖，個罐貼住當選人號碼，咁樣好應d，大家話好唔好呀？

From Facebook